［黃色經濟圈］一人幾間被忽視嘅黃店

為咗唔好淨係幫襯出名嘅黃店
大家可以係到推介下 少人排隊嘅黃店
等大家可以分散投資

為防有偽黃同打手
大家可以一次過推薦幾間同講下點黃法
順便大家可以標明埋邊一區

首先～深水埗區

Hana soft cream
位於西九灣中心
黃店地圖有標示 不過去過幾次都見無乜人買

老闆黃到金
睇fb就知差唔多次次遊行時間都唔會營業

星河餐廳
黃店地圖有標示 對比起周圍黃店嘅人流 唔算多

門口有貼泛民候選人
老闆對黑衫人好好 好客氣
牛扒好好食

自推

參考85罷工 五區集會 討論

Push

推

大家推之餘 可以介紹下少人排嘅黃店

其實有冇啲一餐50蚊樓下推薦，窮撚要考慮可持續性

push

星河真係算平
老闆娘好黃

不過晚餐有啲貴………雖然好食

附近有間車仔麵叫 饗 幾平…
不過好多人排

最平又有肉係咪食燒味飯?
有啲地區可以賣到好平
但唔知顏色

一齊建立良心經濟圈！
自己香港自己救啊

可以follow呢個良心食評ig同埋多d投稿
有黃店食評 記得要推埋比啲港豬朋友follow啊
佢地最鐘意做foodie打卡

以上文宣均已獲原作者授權

除左幫襯冇咁岀名嘅餐廳
課金都會揀啲暗地裏做實事

18區黃藍食店Bot

旺中一樓腸粉 之前又派水又派口罩
依家收銀機重有Pepe and連豬係系統上面
又有特價
我想食佢個菇菇
不過今日去冇啦
同埋我唔食芫茜
鐘意食芫茜應該會食到仆街
同好好好抵食$18一大盒菇